有冇人用一通成功搶到孖展

如題，頭先一直未出，出果下按入去已經話爆孖展，秒爆
定係其實從來都冇出過孖

新股孖展點會用一通

佢會無啦啦開番

佢不定期開，唔好用mobile版，好易lag

一通孖好平息架?

唔係我想用一通孖。。係我而家開唔到新戶口
一通息超貴

咁我得閒按下先

已經當佢冇電話版好耐

真係突然間又有番

利息貴到仆街

好貴息

貴到呢
其他都你2.X%息,不如去第間開啦

肯定一分鐘都無

輝立2.8%平成倍

咁撚貴息仲要抽？ 中銀抽/耀才暗盤算啦 有咩好爭

又有

4厘半傻撚咗?